why HK police has poor EQ

Thats why they dun even realise the problem

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!